# Language ko-KR translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-11 00:43+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-05 11:13+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: ko-KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Notifications"
msgstr "알림"

msgid "Search panels or symbols"
msgstr "패널 또는 기호 검색"

msgid "View"
msgstr "보기"

msgid "Favorite panels"
msgstr "좋아하는 패널"

msgid "Lock trading"
msgstr "거래 잠금"

msgid "Workspaces"
msgstr "작업공간"

msgid "Connections"
msgstr "연결"

msgid "Notifications center"
msgstr "알림 센터"

msgid "General settings"
msgstr "일반 설정"

msgid "Timezones"
msgstr "시간대"

msgid "Help Center"
msgstr "도움말 센터"

msgid "Active Orders and Positions Detected for Your Account. Please make sure you cancel orders and close positions if you finished trading activity. You can see orders on the Working Orders Panel and positions on the Positions Panel. Continue closing application?"
msgstr "계정에 대해 검색된 활성 주문 및 위치. 거래 활동을 완료한 경우 주문을 취소하고 포지션을 닫으십시오. 작업 주문 패널에서 주문과 위치 패널의 위치를 볼 수 있습니다. 응용 프로그램을 계속 닫습니까?"

msgid "Active Orders Detected for Your Account. Please make sure you cancel your orders if you finished your trading activity. You can see your orders on the Working Orders Panel.<br><br>Continue closing application?"
msgstr "계정에 대해 검색된 활성 주문입니다. 거래 활동을 완료한 경우 주문을 취소하십시오. 작업 주문 패널에서 주문을 볼 수 있습니다. <br><br> 닫는 응용 프로그램을 계속?"

msgid "Postions Detected for Your Account. Please make sure you close your positions if you finished your trading activity. You can see your positions on the Positions Panel.<br><br>Continue closing application?"
msgstr "계정에 대한 삭제가 검색되었습니다. 거래 활동을 완료한 경우 포지션을 닫으십시오. 위치 패널에서 위치를 볼 수 있습니다. <br><br> 닫는 응용 프로그램을 계속?"

msgid "Close application ?"
msgstr "애플리케이션을 닫으시겠습니까?"

msgid "P/L alerts"
msgstr "P/L 경고"

msgid "Favorite connections"
msgstr "즐겨 찾는 연결"

msgid "Close"
msgstr "종료"

msgid "Minimize"
msgstr "최소화"

msgid "Lock modification"
msgstr "잠금 수정"

msgid "Rename ..."
msgstr "이름을 바꿀..."

msgid "Create new ..."
msgstr "새로 만들기 ..."

msgid "Time zone settings"
msgstr "시간대 설정"

msgid "is unlocked"
msgstr "잠겨 있지 않다."

msgid "is locked"
msgstr "잠겨있다"

msgid "Unlock trading"
msgstr "거래 잠금 해제"

msgid "My account"
msgstr "내 계정"

msgid "You are logged in"
msgstr "로그인한 경우"

msgid "You are logged out"
msgstr "로그아웃되었습니다."

msgid "Versions manager"
msgstr "버전 관리자"

msgid "Your version is up to date"
msgstr "버전이 최신 버전입니다."

msgid "Checking for updates"
msgstr "업데이트 확인"

msgid "DOWNLOAD"
msgstr "다운로드"

msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중"

msgid "Extracting"
msgstr "적출"

msgid "UPDATE"
msgstr "최신 정보"

msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

msgid "What's new"
msgstr "Update manager"

msgid "Are you sure you want to close application and launch new version?"
msgstr "애플리케이션을 닫고 새 버전을 시작 하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to close application and rollback to previous version?"
msgstr "애플리케이션을 닫고 이전 버전으로 롤백 하시겠습니까?"
